動漫情節不是夢 日本宅男家養180鬼妹

條女開頭好似飛釘

我仲諗住係180個鬼妹

我都係

好撚正 隻腳

個樣唔差

實有屌閪啦

大家留意返條仔間屋喺係六本木

千葉県柏市

你老母都好似飛釘

條腿

你屌埋我果份

這些機會

六本屋去左千葉?好心咪衝出黎柒啦

bilibili

條仔都幾高吓

係條女話自己屋企喺六本木

相濡以沬 不如相忘於江湖

有個免費工人仲要唔駛俾人屌，俾我都唔走啦

其實個男仔執下個LOOK都幾型, 又高
條女更加唔洗講, 化下妝加埋佢既身高, 做MODEL都仲得, 做乜搞到咁

除左間屋亂啲之外
呢種關係真係幾正

條腿好撚得

明明係達哥黎

仲要閒閒地都比六條女飛過

我以前住個到附近 因為個頭有間大學 其實平時都好多鬼妹鬼仔係個到 支那都唔少

宅男一定係毒撚？

我屋企隻狗都算好過佢

鬼妹呢？邊度有鬼妹

達哥不如出黎講兩句

唔洗屌西，得閒奶下腳指攞下對白滑大長腿磨下JJ你都咪話唔過癮

俄羅斯阿嫂

宅男
條友因為鬼妹比6條女飛過

以為屋企有一百八十個鬼妹

好賤呀

間屋本身都細, 仲要亂成咁...

乜鬼嘢網黎，成陣蝗味

混血黎講都幾樣衰
不過勝在有條腿，比例幾靚
睇唔到有無波

先唔講係唔係似動漫情節，條女咁柒你真係屌埋我個份 成個男人咁都好羨慕

師兄食開咩

人地響屋企先hea je, 佢化左妝應該屌打港女

睇慣啲韓國炸雞同大陸網紅嘅樣

睇唔慣正常樣

咁都忍到唔扑...

一定日日做愛

宅女就真

你要明白, 呢度有幾多人屋企有條女每日等你收工返屋企

條女仲要mix 去做日本model實好吃香

on9條女素顏都咁q
化左妝一定勁索

認同 樓上班毒撚一定以為你地睇開D女神鏡前鏡後同一個樣
根本睇得出條女個底唔差 化左妝會好睇

我覺得唔化妝 頹頹地個樣重正

副body

高得黎要唔暴龍好難得，我見親高果d都係暴龍黎

淨係見到間垃圾屋都唔開胃

不過個節目幾過癮

個樣似mk仔姐
比在係香港d mk唔理三七廿一屌左至算啦
有個識陪你打機睇動漫走圍去玩既肉便器你都咪話唔正

因為真係蝗網
google bilibli

成班連登仔提子到出哂面
手仔都未摸過係到話180混血兒唔撚正

另一位就

條友有幾分似達哥

ゆうこさん 24歳 歯科衛生士(DJガール)

嗚啊

link?

得1個？
仲有179個鬼妹呢？

Lm

成個MK仔咁既樣，你睇下呢度學下咩叫宅男樣

條女好正

Seed?!

達哥？

邊到有成班話條女唔正呀, 好多都話正喎
有借D意屌連登仔

成個post 得一兩個人話條女唔正都叫做成班連登仔

條女係有錢混血有腳畀人排擠到變咗宅
然後跟條柒頭同居

根本二次元

💩眼都屌過，我估

我都想可以喺屋企等仔仔返屋企

痴撚線
因為你呢個comment
我留名

條女正撚到 。剩係對腳都足以殺死個男仔

伯母比我un緊

住六本木

連登仔 呼吸，食飯，痾屎都係有罪架啦
踩下連登仔可以令自己與眾不同d，高級d

第一個入到去個樣唔同咗嘅 呢度show出嚟嘅圖 片入面直接打碼

屌你老母屠龍咩依家

連登仔又要開始FF

有錢

間屋亂到頂唔順

呢兩條友咁都生活到

實好臭

見到條link 有av 兩個字
即刻睇下咩黎
結果

無我心目中既野睇

唔似混血
但對腳幾正
條仔有6個ex 都唔食眼前呢條，憑佢個撚L樣真係前世修來的福氣。

6個ex

我個人覺得鬼妹好似有少少鐘意咗條仔
個攝影師問佢哋係唔係拍拖
條仔即刻話唔可以超越嗰條界線
個鬼妹個表情變得有少少失望同埋有啲想喊

你冇睇條片咩

逃恥劇情

其實條仔同條女本身係識

條仔宅係屋企係開live

佢本身唔係宅男黎

鍾意佢夠男人 係唔得就唔得
但唔得得嚟自己又好想同佢得
聽到唔過得就得都變唔得

肯定有屌

你up咩9得得得

點忍

佛系同居友

講到性慾爆發個時 條女好失望咁

講真 又飲酒又玩GAME 點會忍到

鏡頭前就咁講

咪就係
條女一出黎果下突哂點
有條女喺你面前咁樣行黎行去點忍丫

貢嘰？！？！公平咩！

仲要飲埋酒喎

好AV feel

[SDMU-670] コンドームなしでエッチな状況になったらどうなるのかをモニタリング 部活帰りの大学生友達男女が銭湯で2人っきり 巨乳っ子がマイクロビキニ姿で初めてのパイズリをしたらどうなるのか？！…結果、即勃起！銭湯中を反響するあえぎ声の中、生ハメ生中出し！

點會無好感

又同居又話關係最好 但又唔係情侶
到底係咩玩法

無好感點會一齊住

肯定之前個幾條女都係因為咁就飛條仔啦

條仔個樣好似達哥...

咁先識玩，識其他女/仔 唔算偷食/派帽

BTW個男仔好似執執毛個主音 阿水

等睇後續

咁都叫柒

我係絲都覺得女仔幾可愛 化埋妝應該

Av黎？

圖3有冇code？

邊有女會接受到

突然咁正既

呢對果然係好巴打

靚女肥閪正啊

佢地有冇扑過？

話無都唔信啦

呢種生活好幸福啊

日本仔係咪性冷感
btw條女一定係好鍾意條仔
但條仔就淆底唔想開始

可能有扑過
炮友亦是友

以為養鬼仔啲fd

我好撚妒忌啊

嗚呀好撚正生活

好似睇到自己未來 做兵做到咁

橘瑪莉

好撚葡萄

MK 毒撚

有6個ex 仲毒撚

聽到呢句慘過食屎

成個達哥咁樣

兵

得到好處的你明示不想失去絕世好友

日本好撚多廢青
btw 條女剩係腳趾都有牌玩

不過其實佢地間屋應該好撚臭

個男一句話悶條女就黎痴住唔肯走，
點都係有少少鐘意先會咁
Fd極都唔會敢孤男寡女住

好葡萄啊
2400$/一間咁大既屋
仲要有女

agger感覺似係fwb

其實男仔真係想揾個同興趣傾得計既女仔 我都想揾個咁既人

小草有三個仲有糧出～

條女個樣攰到好似比人揸乾左咁

俾我實hi到佢個西著火

標題黨死全家

呢句話由男方把口特別有力

日日摸住佢大脾訓都咪話唔爽